美國參議員去信要求向聯合國拒絕曾偉雄提名

你地冇做錯到

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一齊寫感謝信俾呢位參議員

thank you sir !

做到野

ted cruz

制裁佢冚家啦，仲寫信

twitter

做實事

Push

Sir this way

有請小鳳姐

篇文寫佢urges trump administration ja bor

我無野講

聯署有用

推